有冇巴絲讀design？有啲升學既野想請教#adore#

如果想入poly design (想讀product design)
讀poly hdmm或者hkcc 既Interior design升唔升到？
本身冇讀art又有冇可能入到？
我係理科人，但想從事product design

煩請巴絲比啲意見

推

想讀product唔好入mm 完全唔關事

如果hkcc interior 就真係讀返poly eid
想入poly product 嘅話
一係就正正經經jupas入
一係non ju嘅話就讀住ive / thei 再駁上去

我預左冇332冇得jupas入degree
本身冇讀art入唔入到ive/thi？？

入到 ive/thei多數睇成績
比心機考埋個試 考個靚d 嘅grade啦

冇架喇 中英炒 唔該晒你